M$ 請問邊度有得試surface laptop

是咁的，最新部mbp壞左，想換部window.
睇岩左Microsoft 既surface series， 想親身試下。

無任歡迎用家分享下review

唔係周街電器舖都有咩

搭單問邊到買surface book 2 平??

我仲特登去左電腦城行 全部都係hp Lenovo

威豬啦電腦達人

豐澤咪有囉

豐澤，百記，蘇寧
通常蘇寧有95折

多謝各位回覆 岩岩去左豐澤睇 自隊一打

真係surface pro ? 之前有單新聞部野壞左冇得整

豐澤，蘇寧，百老匯

原本我都諗住買surface laptop比呀妹，但睇完網上d評價同新聞真係唔敢買。
btw部laptop個設計真係好靚

冇得維修真心on9

搭單問下，你最後買咗邊部？
因為我都睇緊想買部新notebook俾阿媽用
諗住surface pro方便佢唔識打中文都可以手寫
但係都係睇完新聞唔太敢買

未買呀，諗住等8月個大學生優惠先。
仲考慮緊買邊部
Dell xps13
Asus 最近公布果幾部新機
我都覺得唔錯

surface 呢類機不嬲有壞舊換新
其他brand都有出呢類型既機都係有壞直接換新機
另外提返你你單新聞果條女係爆mon唔想俾錢整
任何電器爆mon都係計人為要收錢

我去試左surface laptop，未買。

我係打算由mbp轉過windows，所以要我買xps/hp 真係有小小買唔落手。

Service center 對我黎講冇乜問題 因為出年返英國， 但係始終仲未下得落手 藍色最平減撚左價都要9600

外國返amazon買啦 平好多又有野送 有事既話RMA又易啲唔洗煩

我都係自己用開mac
要揀部windows俾阿媽真係唔識揀

睇咗轉
部部郁d都8, 9千咁
阿媽都淨係要用word/ppt/excel + 上網

其實部surface無得攞去官方維修中心嘅話
係咪出面普通整電腦嘅鋪頭都識整？
如果係咁我覺得可能都搏得過

無啦 係Uk Amazon 買一樣價錢

咁買水貨算
反正行貨都係無得整嘅話

我都覺 藍色果部太吸引，好想換左我部surface 3

用家

依個時間 買MacBook定係surface都一定係唔抵
全部都未update做新cpu
當然如果樓主唔care就冇所謂
windows機最靚一定係surface產品
壞嘅點都係去換機架啦
個個工程師自己整咩

用左幾耐，有冇壞過?
我係怕過左保冇耐就壞，換機好似都要加成4千左右…好貴

話雖如此， 但係科技既野點追都係追唔上最新
再勁都用唔盡啦文書撚